Теоретичні питання
==================
----------------------------------------

## Опишіть, як можна створити новий HTML тег на сторінці. ##

document.createElement('tagname');

----------------------------------------

## Опишіть, що означає перший параметр функції insertAdjacentHTML і опишіть можливі варіанти цього параметра. ##

position - визначає позицію елемента, що додається щодо елемента, що викликав метод.

'beforebegin': до самого element (до відкриваючого тега).

'afterbegin': одразу після відкриваючого тега element (перед першим child).

'beforeend': одразу перед закриваючим тегом element (після останього child).

'afterend': після element (після закриваючого тега).

----------------------------------------

## 3. Як можна видалити елемент зі сторінки? ##

element.remove();